[冇圖]剪咗個柒頭

啱啱飛完髮個師傅問我使唔使gel頭
我問佢:教我點gel中分頭得唔得

期望：

現實：

係咪我表達有問題

好撚mk

幾似呀同張圖

咪一樣 你啲頭髮唔夠長唔通要幫你戴假髮？

扮垃圾韓仔呀 ？
好撚7呀

中分

囇氣啦 兵長個髪型唔係你話想carry就carry到架on9仔

無乜問題
王浩信都係咁啦